由牛頭角狗房散左幾部電單車，未知做咩（圖）1545

頭先仲有成十個入左德福

呢個要推

巴打睇住

推

Push

哇屌